碧X清潔服務有限公司，男員工欺凌毆打女員工

碧X清潔服務有限公司，位於油塘將軍澳墳場工程，男員工 欺凌毆打女員工，事後已報警處理。但警員提意和解，而公司亦包庇男員工，亦因女員工吾識字，碧X公司要她簽下一份離職通知書，而女員工在沒了解通知書內容的情況下簽了，簽後才知道被炒。在影片可見，男員工怎樣欺凌女寡婦。碧X公司亦因此事告訴女員工這不算工傷也沒有賠償。但影片亦可見女員工是在工作範圍被打而受傷，住院4天。

有無來龍去脈 點解會嘈起上黎

最憎人出手
除非佢世界第一好打
到下次遇到個勁過佢既人
佢又比人禁住砌
打來打去為咩

廢老

每日黎150件
就係黎片中呢啲大陸人。廣東話都唔識，只係亂咁鳩叫鄉下話，同埋返工打人既人。

如果唔係講明話喺油塘，我仲以為條片係大陸拍

冇前因，咩事都唔知，欺咩凌，片尾我見到隻女蝗有還拖喎

睇完成條片
除咗 滾水 同 救命呀
其他我都聽唔明

lm